「急問」發燒，但冇感冒病徵，即係點？

完全唔知發生咩事
冇喉嚨痛，冇鼻水，
但就無啦啦發燒，疲勞，頭痛，頭暈，冇食慾

成世人都未試過咁

Ps: 就黎食晒成盒必利痛都未好返

rip

最近有無叫雞

咪姐係發燒囉 未感冒姐

又冇屙嘔肚痛
都唔知燒乜野

冇

性病

會死

即係你係時候要睇醫生

本身諗住靠自己好
點知仲燒緊
要靠必利痛禁住

係咪依兩日發生？

有有巴打曾經都試過呢d 不明來歷既發燒？

Ps: 我病發前朝早跑左5Km, 中午食譚仔三小辣，然後飲左好多杯茶，唔知關唔關事

琴日
到依家仲未好

hiv

無馬跑作病姐

白血病

請盡快求醫

驚咪睇醫生囉

通常都係感冒

有機會中左流感

流感會冇鼻水 喉嚨痛？

發育

準備高多幾cm

樓主真係病入膏肓啦，有病唔睇醫生都上嚟問

迴光反照
樓主R.I.P

沖個凍水涼中和下咪得囉

完全中晒後天免疫力缺乏症嘅初期病徵

利申：學過急救，CE bio拎A

愛滋好少事
下世做翻好人就得

真係咩人都有

睇醫生了
仲喺道問

每日都會發燒
過咗某段時間會退燒
運氣後探熱 溫度高咗唔出期
打完機 體溫高咗又唔出期
驗過哂所有野 睇過哂醫生
長期CHECK自己有冇發燒 你就會發現某段時間正常人都會體溫超出正常

急性HIV

免疫系統出咗事？

仆街
睇完醫生轉介我去醫院睇急症

去衣紙鋪問下呀嬸啦。緊係跑5k個陣搞到啲野

下世小心d

aids

咁岩既 我同你一樣

發燒可以好多成因

感染 發炎 癌症 都可以

要睇醫生先知咩事

屋企人都試過，全身照腸驗血乜都齊，唔知乜事

劉明等包膠

已經入左院
抽晒血
希望冇事

愛滋/血癌

希望樓主冇事

醫院d 女醫生同姑娘都好惡

Ok

Lm*

要留院？

發得嗰幾日仲咁有精神開post都要留院抽血？你係咪有啲野同左醫生講無同我地講

我之前發左個幾禮拜高燒醫生都淨係俾必理痛咋